靚女唔痾屎，係咪放屁就會好撚臭

頂你個肺，岩岩搭巴士坐隔有個樣幾靚既女仔20歲左右，佢傾電話一路傾一路笑，笑笑下突然放左個響屁，屌你個閪，臭撚到仆街。好彩就到站，即刻落反下一層。

究竟邊撚個講響屁唔撚臭，臭屁唔響，個樣都生得唔錯不過一放屁真心閪也不會屌。

89號巴士去觀塘方向

專登開個ac嚟講人放屁

本身都冇ac, 突然好想同人分享。所以開反個

插佢屎眼塞住啲屁唔俾出

乘機溝佢
日日聞佢d屁

一定成日飲珍珠奶茶

條女唔夠靚

玩開肛交會臭D，D屎塞住